有無人係香港打過消脂針

見到黃安IG係咁講消脂針有用
有無人幫嚫過
心思思想瘦臉
但又怕比幾千蚊無效

好人好姐打乜鬼丫

有無絲打係個間24tmxxxii打過？